呢家連登改左policy?, 點解永遠都推唔到個post去第一頁？

我試左自己開既post，岩岩推完自己個post，但人地既post冇人推都會置頂

仲要係本身個台search ,更加唔好話係吹水台搵番自己個post
永遠置頂既post都係5毛post/亂帶風向post/fake news post
呢家連登係咪已經全面被支那入侵晒？

支那燈？

因為P牌 推唔到

我p牌？
On9